(突發) 大公報記者比黑警拉左

唔洗理啦

懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

你地私了啦